剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(173)

歡迎大家加入
151.
152.
153.
154.
155.
156.
157.
158.
159.
160.
161.
162.
163.
164.
165.
166.
167.
168.
169.
170.
171.
172.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-172文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

留名&早抖

我唔知我應唔應該入嚟呢個po
不過而家狀態已經同分手無咩分別了

因為佢嘅逃避而令到我喺呢段時間有咗sever depression
一直嘗試控制住自己嘅灰暗嘅心情 但愈黎愈depressed
不過我會努力比自己生存落去 因為我想好好咁記得你

祝你幸福 多謝你呢段時間嘅陪伴 多謝你出現過喺我生命入面

其實我同你情況差不多

分左手
點都揾唔到佢
用咩方法去揾佢
佢就 block 邊樣

入黎圍爐取暖一下

拍拖拍到單身咁 長期都係自己一個 感受唔到愛最後忍唔住分手了但耐唔耐又會掛住

傾過了..對方覺得還是事業為重 我都唔想再長期自己一個

27 拍了三年

真係 雖然不捨但知道長期落去都唔會開心
個心依然掛住佢

分手頭果幾日都有 諗佢會唔會已經改變左 仲覺得大家可能有希望
不過之後已讀不回就無再聯絡了
不打擾是我最後的溫柔

系呢一刻
重會望未來會大家都有改變

緊係想挽回
雖然佢已經決定要走

因為佢覺得攰
我就係見佢好決心走
但係某d app佢冇 disconnect 又冇改 Netflix 既密碼

好幸福既感覺

撐住

佢話自己仲後生，想試唔同人，唔知咩人啱自己。

冇。

我同佢都係依家21歲，16歲開始拍拖。

或者佢同我拍咗5年先覺得自己想要嘅唔係咁，佢都講到出口覺得自己仲後生想試唔同人，可能佢想試刺激嘅轟烈嘅愛情，又或者佢唔甘心咁快就限死咗佢自己，唔想咁就一世⋯⋯

[member][/member]

小弟開左個位比自己放下負，如果大家有性趣就一齊圍下爐啦🙇🏻‍♂️
抱歉好似好on9，但我都剛突然被分手，好想搵地方發洩下9up下

半年。其實大家仲得23 24歲，理性上當然無expect要生。但一開頭就講埋呢啲野，好不負責任。